[72位女神等緊你]2018-19 LIHKG香港女神聯賽參賽女神基本名單公佈~~

名單按姓氏筆劃序

超級聯賽：
文詠珊#
朱千雪
杜小喬
李佳芯
沈卓盈
李靜儀@SG
林嘉欣
苟芸慧
陳法拉#
倪晨曦
陳嘉倩
陳穎欣@SG
陳瀅
麥明詩
張曦雯
馮盈盈
鄧麗欣#
謝安琪

冠軍聯賽：
朱晨麗#
李施嬅#
岑麗香
林泳淘
陳庭欣#
陳煒
陳嘉寶
孫慧雪
袁澧林
莊錠欣
黃心穎
湯怡Φ
黃智雯#
黃翠如
彭慧中
趙慧珊@SGΔ
劉穎鏇#
游蕙禎 或 梁嘉琪 #

甲組聯賽：
王敏奕#
朱茵
朱智賢#
吳嘉熙@SG
姚子羚
陳自瑤Φ
陳敏
陳潔玲#
張沛樂
麥美恩Δ
梁凱寧
湯洛雯#
劉佩玥Δ
賴慰玲#
簡幗儀Δ
譚嘉儀(模)
游蕙禎 或 梁嘉琪
蔡思貝 或 林映蔚 #

*因技術錯誤較早前公佈有六位新參賽者加入乙組係錯誤嘅，依家更正有八位新加入女神至啱

乙組聯賽：
車泳希Δ
何依婷Φ
何雁詩
何超蓮Φ
林凱恩Φ
周慧敏
林穎彤Φ
胡琳
陳華鑫Δ
菊梓喬
勞嘉怡
鄭宇澄Φ
衛詩雅Φ
駱文捷
鄺潔楹Φ
蘇麗珊
龔嘉欣Φ
蔡思貝 或 林映蔚

#由上季升班
Δ由上季降班
Φ新加入

7月7日及7月8日晚凌晨0時仲分別會甲組同乙組既升班附加賽決賽，到時記得留意參加啦

甲組升班附加賽決賽 7/7
游蕙禎VS梁嘉琪

乙組升班附加賽決賽 8/7
蔡思貝VS林映蔚

新賽季聯賽賽程將於不日公佈
多謝各位巴打絲打兩季以黎對本聯賽既支持同厚愛

沈卓盈#

慘過澳門逸園賽狗場

馮盈盈

游b

佢最後一個位先入到，岩岩多娜姐一票

名單更新

冠軍聯賽：
朱晨麗#
李施嬅#
岑麗香
林泳淘
陳庭欣#
陳煒
陳嘉寶
孫慧雪
袁澧林
莊錠欣
黃心穎
湯怡Φ
黃智雯#
黃翠如
彭慧中
趙慧珊@SGΔ
劉穎鏇#
游蕙禎#

甲組聯賽：
王敏奕#
朱茵
朱智賢#
吳嘉熙@SG
姚子羚
陳自瑤Φ
陳敏
陳潔玲#
張沛樂
麥美恩Δ
梁凱寧
湯洛雯#
劉佩玥Δ
賴慰玲#
簡幗儀Δ
譚嘉儀(模)
梁嘉琪
蔡思貝 或 林映蔚 #

去咗衞詩雅ig live通知佢入選女神聯賽
但佢好似睇唔到

支持沙律同偲泳

甲組聯賽：
王敏奕#
朱茵
朱智賢#
吳嘉熙@SG
姚子羚
陳自瑤Φ
陳敏
陳潔玲#
張沛樂
麥美恩Δ
梁凱寧
湯洛雯#
劉佩玥Δ
賴慰玲#
簡幗儀Δ
譚嘉儀(模)
梁嘉琪
蔡思貝#

乙組聯賽：
車泳希Δ
何依婷Φ
何雁詩
何超蓮Φ
林凱恩Φ
周慧敏
林穎彤Φ
胡琳
陳華鑫Δ
菊梓喬
勞嘉怡
鄭宇澄Φ
衛詩雅Φ
駱文捷
鄺潔楹Φ
蘇麗珊
龔嘉欣Φ
林映蔚